海邊跑道公園係咪香港先有?

其實真係幾型 如果唔係因為舊機場
好少可會係海邊伸一條廊起下公園仔

唔係

人地河中間有個公園
當然唔係人工島啦咁

全世界都有

無記錯好似話係全球最長海濱 好難得HK有呢類運動配套

呢個係深圳

啟德啲樓就正 日日可以對住個維港

配套多 啲樓值錢

會記Oasis 放租好強 果陣聽AA講 3個月入邊已經租出左8成單位 勁快手

我覺得第時個雙子塔仲型
仲有條勁長的地下商店街

會記好似都仲有2塊地皮起緊樓